一句講曬 雲吞定水餃

雲吞

水餃

雲吞
水餃

嗚啊好想食雲吞

鐘意水餃皮>>>>>>>>>雲吞皮

same

爽 彈口好多

餃就煎餃
湯就雲吞

暫時雲吞領先

蝦雲吞

其實有咩分別

咁都食唔出？

個皮已經好大分別喇喎

正解

諗起有間專賣大蝦雲吞
每個雲吞都塞幾隻蝦入去
好似係尖沙嘴 唔記得咩名

皮厚度雲吞薄d滑d，有梘水味
饀料雲吞多數蝦肉，餃就菜肉
btw,蒸煎就餃
水煮就雲吞

咁唔會煎/蒸雲吞嘅...

識食

孤陋寡聞
你Google下就知

雲吞暫時大比數領先

真係未食過

炸雲吞就食過

講真雲吞真係高汁
雖然唔知啲麵鋪湯底係點整出黎
但真係啖啖蝦肉好滿足

雲吞冇得輸

永遠揀唔到，永遠BOTH

溝埋黎煮？

鳳城水餃 又唔同水餃

pish

水餃。多嘢食

食過有間菜肉雲吞都好正

鮮蝦雲吞

水餃好食咁多 唔係掛

揀唔到

鳳城水餃>>>>>樓豬post呢隻厚皮餃

查完, 其實就係雲吞皮然後餃子餡

咁你覺得皮重要啲定係餡重要啲

整得好食既水餃真係

負評不解釋

我想問有冇人喜歡豬肉雲吞多過鮮蝦雲呑

why not both
兩樣都鍾意食
不過要蝦肉

雲吞皮水餃

廣東雲吞vs北方水餃
雲吞

我鐘意食韮菜餃 而身邊人個個都鐘意雲吞 但我好討厭陣梘水味

今晚食餃子

餡都重要囉 鳳城水餃包蝦包木耳夠爽口
厚皮餃包菜包豬肉

雲吞同鳳城水餃可以打和
厚皮餃就算鳩數啦
點辣椒點醋都勉勉強強同你食到一打

雲吞皮 水餃料

好想食鮮蝦雲吞

好難決擇喎 兩樣都正

係咪因為南方人口味

雲吞拋離水餃成條街

C兄識食

呃正皮

sor囉
我原本以爲會勢均力敵

以前牛下有間食蟹籽雲吞，有冇第到開番？

雲吞
韭黃加大地魚同豬肉滾出嚟嘅湯
再整啖充滿蝦肉同蝦籽嘅雲呑
根本呃正皮

上海雲吞算唔算

雲吞啦
自從食過八方雲集呢間撚屌野就唔鍾意食餃子

比你講到好想食

大圍有間叫老表雲吞麵 啲雲吞我覺得好食 但啲麵就

水餃就是要厚皮

梘水皮同蝦兩樣都唔like

有無人食過水晶餃

又係好撚正

雲吞

淨係識包水餃，雲吞搞唔掂，局住投水餃

間野d豬潤鮮牛都幾好食

雖然投左正評
但話水餃唔好食既人一定冇食過好好食既水餃囉
好食既水餃皮唔可以太薄
咬落去塊皮要有彈牙既感覺
只要餡料夠新鮮 就算只係菜同豬肉都可以做到好出色 鮮味多汁

可惜係香港搵唔到咁高汁既水餃
食過最好食既餃子係北京d巷仔小店到
講番起都好懷念

水餃無論餡同皮都差過雲吞太多, 根本無得比!

一般黎講就雲吞
但一講到韭菜餃就好難比

Agger

香港真係食唔到好食嘅水餃

有次去個frd屋企
佢阿爸阿媽係北京人落黎

煮個餐水餃真係食唔停口

幫水餃拉票

好食嘅水餃難揾
大部份都皮過厚唔合我口味

勁中意食上海菜肉雲吞

鳳城水餃

鳳城水餃冇得輸啦

鍋貼la

餛飩